Princess Connect Re:Dive (136) 成班粉腸唔肯開po:o)

課金性價比參考:

日版公式web

Twitter

Radio

蘭德索爾圖書館(中文實用網站)***

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上
搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得
當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

Q&A

Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉/甜心？
A: 甜心>>>破曉>>>真步>>>>>>>>>>>>>>>>>美食

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?
A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:
優衣(新年)
靜流(情人節)
凱留(新年)
泳裝咲戀

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

首抽／買AC推薦 (排名分先後)

又你開，辛苦晒

lm

頭豬又搶到1001

笑4

新po lm

美食ser休閒會照定人先
正正常常齊3刀
2月排3xx

咁多以前T0 既角色變到T2

戰隊戰係咪仲係以前咁有季後賽睇

新手想用呢個ac開始 唔再刷了
想問下應該升邊隻先好已經跟張圖升左我有既S先

448 宮子

咁少勁角

上個post有連登季後賽

樓豬post霸

有無美食自動刀公會可以入？因為原公會解散...

上面咪有

個帳號麻麻地 冇矛衣末點推圖
又冇公主可可蘿

想入，點連絡？

留tg 我地會有專人聯絡你

樓主post覇

.gun

慘

幾時出Re0想放係小屋到

叫人嘥體練隻倉管佢都戇撚鳩
而家新手大把嘢要刷，就算有課體力包兼係唔係都每日6管+都唔輪到刷病嬌囉
而且最戇鳩係叫個新手為咗嗰少少傷害而練隻倉管
對個新手咁高要求已經戇鳩，仲話係想人認真出三刀有隊戰體驗，吹撚到咁就可以跳去前排
講到唔練病嬌就冇可能認真出三刀，仲話係三服保150隊長

我都覺得佢哂鳩氣
叫新手練倉管好似想人退坑咁，新手資源咁少仲叫人練倉管玩鳩人咩

我1服開服老玩家雖然脫離新手時期已經好耐，都唔會建議新手練惠理子囉

練惠理子唔係唔得，除非係其他重要角色練哂同埋其他重要碎片刷哂有多餘體力咪練囉

我而家滿等都仲有大把嘢要刷，就算該刷嘅都刷齊，有多餘體可以刷倉管都大把選擇啦，我刷未來有六星嘅美美唔好過病嬌？
佢係咁講刷病嬌可以出三物刀真係好弱智，你病嬌就算搭隻租嘅晶/公日都唔慌打到幾高傷啦，講到傳統法隊會差過佢呢啲史前隊伍咁

先得50 就算練依家堆T1
等到你滿等可能已經又一批新嘅仲勁
仲練病嬌真係弱智

原來係病嬌廚撚鳩新手練

咩年代仲病嬌
我一周年加入個陣都話值得練
而家比佢勁既野大撚把

又係傻新
打競技場過唔到堆紫rank
我只係知萬聖美美ub可以一次過收幾隻
有冇話邊啲角打pvp特別勁
我剩係見到姆咪一下俾人啪死咗

同埋克總係咪要開到專先放入隊
咁應該升似似花5星先/ 公主蘿4星/克總4星/克專先

我上年加入都水尾重病嬌

收到wind下隻6星就係病嬌 笑你地唔刷碎練

唔計6星新手又易有應該係公主優衣

H3每日重置刷咗200粒

宗奇

公蘿卡三星先
競技場隊如果晶開唔到ub就死 晶換霞

新手留名

我普通松鼠 同 遊俠松鼠 都卡咗係 R11，想問吓 普通松鼠應該繼續卡R11 定 應該上 R14 ？

而隻遊俠松鼠有冇建議邊個rank最好？

松鼠有咩用

聽講公會戰有機會用到？競技場都係
我係好耐之前已經練好咗佢，地城幣好易換

普通松鼠要滿專 rank唔死可以卡11

松鼠有公會戰有時會用到一兩刀用到

好，唔該哂巴打

聽講有奇效
我繼續卡R11

二服新會繼續招人 暫時11/30
今個月希望入到700內
有意者請留個line id 比me

想請較下巴打們
應該升邊隻做坦同補推圖

推圖補師：
1. 公主可可蘿 (卡3星Rank10)已經夠用大部分場合 基本上有佢應該推圖夠哂補

2. 真步 (第3張圖第2行由左數上嚟第1隻) 3星Rank12 嘅情況下應該都可以勉強用住嚟推圖 - 如果用公主可可蘿都唔夠補嘅情況下先再加呢隻

3. 優花梨 (第4張圖第3行由右數上嚟第2隻)
呢隻之後有資源嘅情況下先將佢3星再將佢開專然後5星滿專再6星 (呢隻平民神角嚟，你之後推圖競技場公會戰爬露娜塔都會用到，但真係要花時間，呢隻係由剛開放6星到而家仲係SSS角色冇冷門過) 卡Rank14萬用

4. 普通優衣
呢隻6星咗之後補血量多咗好多，同埋又係建議之後有資源都要練，之後卡係Rank12就得唔洗再升上去

5. 普通可可蘿
呢隻6星之後又係全補但唔建議練呢隻先，因為有 1234呢幾隻補師 嘅情況下呢隻已經冇咩出場機會，先練咗上面果啲先

6. 美里 (第4張第2行由左數上嚟第2個) 同
千歌 (第3張第2行由右上嚟第2個) 冇機會上場，做緊倉管，新手唔洗練

除咗 公主可可蘿卡R10 優花梨卡R14 其他補師角色卡 R12 就夠用了，唔好亂升上去，Rank升咗降唔番 (角色升咗5星後可以降星，3-5星隨時升降，但6星嘅角色係冇得降星)

※ 如果係我，我會建議先練 1 然後再 3 2 4 5 6咁去，因為真步3星都仲可以勉強用住先，但優花梨1星根本派唔上用場，而真步同優花梨都係要用地城幣升星，我自己會建議先換優花梨

ps:::: 記得女神石只係用係限角，其他一切可以農嘅都唔好用女神石，除非你係後期大佬唔差資源

坦角等其他巴打，唔知點俾建議

嘩。。巴打好用心，唔該哂你
我宜家用緊呢隊
如果換走中間個隻，落公主可可蘿ok嗎？

咪住，中間個隻好似就係可可蘿

你中間果隻就係 公主可可蘿嚟架喎

我見到你嘅坦角好似得

小望 流夏 靜流 宮子 空花 佩可 莉瑪

靜流係前排角色中企最後所以好難幫到你坦傷害，你可以試下用住小望或者宮子做坦先？

隊伍配置：坦 輸出 輔助/補師

我就係發現推圖隻矛依末成日死，拎唔到三星
所以想換走克總落隻坦
但好似冇咩坦用

唔好咁介意拎唔拎到3星先，推得幾多得幾多

當等級同rank提高咗之後先返番轉頭拎番3星都未遲

明白，我努力推下圖先，唔該巴打

加油
呢隻game最好玩係開荒時期，好多嘢急唔嚟，俾啲耐性

好多謝！

坦我新手時用空花宮子，依家我團啲新手用純/望。
宮子pvp 推圖 地下城 都有用，空花就推圖多。
題外話：
純就新手無中過，望以前新手無升過，好似大部分靠空花過。
空花 克 吉塔 似似花 美里
（個陣先出緊公主佩可較難推，又後期先6星日和）
依家新手易推好多

我俾唔到坦角意見

因為我果時係用女神石將宮子升3星推圖，然後同時又用地城幣換小望，再用靜流副坦幫手補血 補師又淨係得優衣 果時連美里都未出

而家環境變哂，坦角都唔知點俾意見好

我整過我團啲升角建議，你可以參考下。

坦角個到，我自己新手就玩空花/宮子。

靜流？！ 原來都可以用⋯我又係後期先抽到，仲要出六星一段時間先抽中

除咗靜流 仲有 秋乃 果時都好有用，佢個小範圍補血 救咗我好多次

秋乃有用過個陣有人同我講呢隻垃圾唔好升，唯有等佢出六星補唔補得返隻角
依家好慶幸算有升過，但出六星出得太急

其實個陣好迷茫，秋乃係坦定輸出角，未六星個陣其實都唔差，但推薦表啲評價好低。

秋乃開服時會用係因為冇咩補血角色

果時會幫人補血得 小望3星 優衣1星
優花梨1星 千歌2星(唔好睇佢2星，我2星角入面最遲先抽到佢) 靜流3星 秋乃3星 果時仲未有專武呢樣嘢

所以點解當初老玩家有升過佢就係因為迫不得已 唔係佢好用，而係幾隻入面又坦得又唔易死 淨係得佢同 小望 要3星過關就係首先前面唔好死，靜流企太後但有時都會一齊上場幫手補血

黑騎 松鼠 美里 呢啲係後小小先出，所以就唔講佢哋

我個人覺得6星前秋乃係半坦半輸出仲有兼顧小補血
樣樣識但冇樣精咁

唔知點解覺得好笑⋯

我算遲入坑，但講到推圖都每到最後都要自己諗(未知巴哈有教學) ，推圖都好難3星。

千歌前期成日用，睇角色介紹同埋個陣有人放支援好似唔錯就升嚟用，後面美里轉千歌。美里次技始終只回最前。用物理推快過法隊，個陣法隊無咁快推圖。

依家有安有公優 爽到爆未計公可 妹弓 日和
上年我玩人哋小帳過地下城1-2都爽
都以前唔知點過 開始懷疑公連人生了

一定要有坦
用宮子/空花就okay，兩隻都係開咗專再三星已經好坦得，但宮子要用競技場幣換，你要衡量下啲幣應該換佢定其他角色，空花用地城幣就換到相對容易，你而家冇坦用我建議你地城幣優先換空花同優花梨
補師嘅話用優花梨/真步會好啲，公主可蘿算係support多過補，佢細技補好少，大技又未必開得切，而且佢係每秒回血嗰種，唔似優花梨同真步咁針對性一嘢回滿

嘩屌,個公會琴日無啦啦解散左

everyday pish=,=

冇line群？

有
就係話無人接就解散
跟係上任會長留言,有興趣黎保150內既公會請私聊
跟手再入GAME望望 真係解撚左喎

有無S2公會收留

我新開個會 暫時得11/30 有無性趣

橙

好似上個POST見話輕鬆刀?

要報刀 其他就無特別要求
除非出現左好誇張嘅刀 應該都唔會理你點出
希望之後齊人可以150
有性趣嘅話line 搵me

已add

巴打們好用心解答
唔該哂

12/30了 樓豬要入嚟幫手填人數未

HELP PISH

25

之前又話john

大號未確定到，小號可以幫你湊人數嘅，你咁快要我入嚟啦咩？

邊位巴打

SOR系禾

me

咪能扮啦 人地明明18歲前10公會玩家 仲年輕有為

想問下點解要卡rank唔升上去嘅？高rank唔係勁啲？

另外，競技場有時高人幾千戰力都會輸⋯其實應該點樣組隊？

晚晚打到日出搞到未老先衰

珍

鳩毛都甩晒

日服刷咗一日,用邊個好啲？
定係繼續刷？

日服黎講差唔多啦 公主飯唔算有用
茅衣未同女帝遲下公主祭再補

呢度兩個號

用上面個ac再50抽都冇新3星

茅衣末應唔應該上五星

4星開專先

有冇小小甜心服公會招人岩岩165等 上次公會戰大概打左2.7億分

明白，茅衣用女神石換值唔值？

限定角一定要女神石換，唔係嘅只可以滿lv用大師幣每月換10粒
矛咪係依家戰隊輸出最高嘅角色，練咗冇壞

打手(輸出) 嘅話愈高rank愈勁
補師/輔助 卡rank係因為想佢UB可以快啲開到
例如你推圖推圖一半啲人快死你都想補師可以快啲開到UB幫手補到血 等啲人唔洗死
但rank一高咗 物魔防增加 TP上升/TP消費減輕 都可能低咗 咁就會令補師遲咗開UB，咁嘅情況下倒不如卡低rank等佢可以快啲開到UB救命

當然你競技場就唔同講法，有時你會見到競技場有紅框嘅補師 但補師/輔助 通常卡低rank 好用 尤其推圖 打活動 爬塔

競技場就等競技場大佬解答你，我競技場都好差

牛妹洗唔洗重置刷

競技場輸嬴睇組合 唔係睇戰力
一隻AOE輸出+其他幫充TP快出UB夠秒你成隊

我個人習慣係不論佢6星後係咪勁都照樣每日重置刷VH碎片

唔洗

好貴

又未算好貴 接受範圍內
只係我個人習慣嚟 早啲刷完上6星早啲收工 了結咗件事

有無3服頭150公會收人 上個月打咗6億3

每日50石啫

做乜影我

唔使，商店揀女神石嗰欄可以直接買

玩左日版五日，覺得公主連結啱玩過馬娘，
想咁多大佬幫手睇下我隊野，
主要用黎推圖，依家打到主線11公主姬可好易死
係唔係堆公主rank低所以未有發揮？
Btw 個post好新手friendly adore

50石都食唔起

係咪覺得好好笑

3v3食慣啦

有啲怪會無視坦直接打中後排，一係放嘲諷坦一係轉陣，我嘅話會用公主飯 姆咪 公主可蘿 晶 似似花，公可會死就換真步/優花梨
Btw公可卡r10齋著右下隻戒指

3v3先易玩喎
之前過年嗰排試過成四五日冇打都結算頭10

淫課㗎喎，有乜問題？

放隻補師啦
唔好當公可係補師

梗係易玩先要食啦
人哋圍爐打你一個你唔食點刺第一

冇我笑咗

thx 巴打s
想問公主飯係咪姐係姬可

我嗰區淨係得嗰隻支那蝗會比人圍

姬可係邊隻
ぺこ=佩可=飯糰
こころ=可可蘿

ja ga

係佩可 太多譯名

佩可通常叫返佩可或飯糰，公主佩可就叫公佩或公飯
可可蘿就叫返可蘿，公主可蘿就叫公可

#1嗰三個rank推薦表有花名對照

我都唸peko

peko

太油了吧=_=

二服新會 12/30
好多大佬喺入面準備carry
再多d人 夠人就輕鬆300內
快d加入我地 新手都無問題的

第一次出1萬石糧

卡住喺度幾日
角色升到rank7-8
啲裝刷一管體跌一粒碎片
仲有十九粒
應該打活動升lv先定係每日拋一管體攞粒碎片
定係刷hard準備下未來啲ss級六星 （怜？

卡關借人角過啦

借完都全滅

我叫開老婆

借邊隻

日和一個打撚晒啦

借完都滅?
不如影影你有咩角同你組咩黎過

借咗同lv4星有專克總替姆咪/替副坦
仲有公主優依替副坦/似似花

借隻滿LV日和輕鬆推啦

得同lv支援借
唔知點解會咁

堆imcg專帶到邊個番生？

好友支援冇等級限制，你幾服啊？#1有friend list你加啲大佬啦

你要add frd
巴打咩Ser?

Btw我唔建議係唔係都靠借角過關，一嚟新手好缺mana，二嚟其實你等級同rank上咗去其實好少話會過唔到，最多都係王關會卡，我當初都係去到2x章先要借角打王關

推圖唔洗放布丁啦
似似花放黎都無用
借6星日和夠哂做

公主可蘿升咗上R12係咪冇得救？

咁咪上r14

卡r14

1係R10 1係R14 1係直接R18衝5星,再睇片轉3/4星打戰隊

大佬識唔識人可以加入我地

Btw原來我打錯，r10係齋著右上戰斧

成班台仔好似去哂另1個保150公會

R10滿都無咩問題，未試過跟唔到軸

3服養老會招人
上月354
肯正常auto3刀就得
新手有heart都得

有冇TG？想傾傾

line 得唔得 反正之後都係用line grp

lihkg啦

我冇瀨

原來你都係三服

覺得今次EX唔好打

加咗了，我應該有四個號入嚟

Pish，有冇大佬嚟carry小妹？

咁撚多

你開馬房未

抄人地隊 隻王一開UB
禾隻R12 1專UE就直接原地去世

唔識玩 有無會收我

你開收我 我都唔識玩

me D3 小薯

rank練多幾隻馬塞入去就升到 唔算得係乜野指標 雖然我都係D2垃圾

呢度都馬娘

重要說話講兩次

新手場睇頭兩動有冇aoe/cc 所以萬美 公佩 448好勁
其他場睇初動同克制 鬥快出大殺傷ub

變左馬娘區

幾時回家

佢好似係連豬戰隊

我戰隊群都係 已經開埋公會

可能下個月就番來

呢排又冇update又冇雙倍
悶到

我係R12-6 30專

我都R12 1專，全auto會死，搶ue ub就過到

強迫症 每個角色至少30專

開馬會未 等緊john=,=

入左lihkg 啦

我都係 之後就直接右上抄通關隊伍

有無位 dllm

你開未dllm

問飛鼠巴好似都有d 人冇on

我都想入 但我廢

呢d 會都係過度姐 遲下都散

新手64lv ok?

有無日服公會收人？

無人john 點開牙

你係個邊開大把人john 啦

id?

有冇日服公會收留新手

開左

有無人想join

放美食ser ac 滿lv 高進度 好多人權角都有 意tg

想John

二服係咪真步真步? 新手想join，求carry

Line 搵我

pish

RE0呢

復刻完萬聖pool咪係

冇愛係咪skip好啲

仲有冇位

雷姆好似幾勁

合作限今次復刻完可能唔會再出

你係老婆俠既,必定要齊
唔係同無愛既,睇技能之後諗下要唔要
EMT都係補師角黎既

抽左呢次井
唔抽下次井

以前井左 今次唔使抽

而家見到馬驚就諗起幾年前佳龍駒

其實隻馬娘入面好多馬都已經瓜左

點知出魔法智先

仲有個位 id?

新手想入坑可以搵我 玩唔到兩隻ac

之後好多野抽唔小心井左就碌柒

882254312 聽日先入到

ok

有無4服收人，宜家142lv

到時再算啦

三服 保150滑50 今個月56 目前-2 有興趣既可以去巴哈睇吓

659935502

6點先入到

踢人感覺幾爽

3服新手64lv，求收留

id: 659935502

幫pish
順便招人
真步服保300公會-1
無強制報刀排刀，可自由岀刀
新手老手無任歡迎
唯二規矩係岀齊3刀同入tg group
有興趣搵我傾傾

㩒錯 pish 多次

Last day出多隻上5星

有大佬CARRY 今期300,下期150
輕鬆儲石等限角

收到風你係大佬

我打好少分,點會我係大佬

係咪今日要上5星先有2000石?

15號last day

之前是咪有二服巴打棄號？想收嚟出刀

仲諗緊值唔值得母 600幾母換2000石就點計都唔抵 但如果用到又唔同講法 最慘公日早左出唔知仲有冇機會用

本身抽咗又冇話好缺母豬石就一定升

如果真好缺母豬石就唔好升，但係要諗埋你遲下連限會唔會抽哂，如果抽哂嗰度正路都回好多母豬石，未必真係缺到咁

呢隻game大概幾耐會有一次公主祭

3個月左右

。。。

依家難講 佢搶先出左公主日和
一係就要推前出公主黑貓 如果唔係可能要等半年先會再有

做乜鳩

做下樣

小妹數學差
兩個競技場多左幾多經

萬聖呢2隻有無得人體煉成

前排先有人問點買帳依家啲人好似中意係淘寶買帳多過問有冇唔要嘅帳拎嚟玩

Why?

個細帳都經營咗年幾都有課 但攰了 太多game玩

認真呢？為咗石啫，賣肝唔係幾好喎

以前唔係我搾FIT都忍左好耐
寧願加新手好過

有冇玩馬娘？我公連戰隊開咗馬娘公會

我都想棄 但係法國綁左電話

新手要教囉，升咩先，點打戰隊戰，點過地下城，點砌pvp都幾煩，btw有心玩嘅應該會自己去巴哈睇，有啲人就好醒，入坑個下查好晒，唔會搞到過咗rank同星數。

用咩綁？ 我無set過任何嘢，所以唔太清楚。

養老會

你哋有冇睇香港加油啲戰隊作業玩戰隊賽？

1-4階都有參考配隊
整完係易快出完刀啲
不過總覺得整表嗰個好辛苦

冇group咩都冇
公會頻講得最多係爆死

無咩上場機會喎⋯ 暫時唔係好覺有得人體鍊成

我美食

唔敢開呀 開咗又要肝新game 唔了唔了

Group 通常搵人夾刀，telegram channel post 用一個post報刀排隊，因為佢哋中意約王，跟住通常高手就會拎啲臭王打，不過都睇個幾位高手得唔得閒囉⋯唔得閒就會卡王。

我依家玩得一隻，睇有咩係⋯無中資份先玩。

離唔開用telegram 報刀，如果要我用DC應該唔慣，加上無用開呢

有得人體鍊成，但呢2隻倉管緊

O，原來有得，可能興趣唔大，所以唔係好覺

萬聖鏡華出嘅角色都有得人體鍊成
可以慢慢換，有得人體鍊成好好，而且倉管唔使急

萬聖鏡華前*

好 慳返

但有排農 聖千同情姐我都十五十六緊

情姐復刻唔係單獨一個池咩？
情姐復刻好抽過啲萬聖 聖誕 新年

其實夠2井 但仲有77花同凱留仲有re0又唔知出唔出

出多三刀好閒，唔使同人爭櫈仔就得

珍，pish

出啦，之前好似已經有復刻既解包圖

日版再復刻聖千變4pu，情姊變2pu
最好真係井得落先好抽

棄驚有冇3服巴打收多個acc出刀，10萬石齊戰隊戰角

有人john未

PISH

入公會房會freeze app，有冇巴打中招？

個個去曬玩馬娘

騎士君變哂騎馬君

練馬師

想問下日服有冇公會

咁快半隊，隊腸好波

大家快嘅定義有少少唔同咁

2021/3月Rank19-3星級專武推薦表 & 花名對應:
(無羽)
（煌靈）[/b][/size=6][/red]

推

嘻

個個過哂檔玩馬娘

唔玩了 一玩幾個鐘好嘥時間

出台版

終於有多餘寶珠可以開星6可媽，用姐法兩下UB 5秒就收工

其實係
PCR都話日日上10分鐘 係打公會戰先肝啲
呢隻日日玩幾粒鐘都唔掂 真係無咁多時間玩

2021/3月Rank19-3星級專武推薦表 & 花名對應:
(無羽)
（漪夢)
（煌靈）

多時間玩係好玩既 就好似母豬啲人出手動刀 一刀新黑覺得好有成就 但嘥時間
你養馬全程自己決定隻馬點樣強化上去 導致每鋪結果都好唔同 但都係嘥時間 但兩者個分別就係母豬唔打公會戰個陣真係悶到癲

返黎做騎士了

呢個月係咪唔出RE0

u活動打足150萬分 勁能到

似

想問吓大家秋乃點升法？
係咪18-5唔著左上，等戰隊戰手動刀

認真 自從入坑公連 完全玩唔到其他game 玩咩都覺得係垃圾肝game

係 最終都要回家

還掂都係auto 升滿都唔差得好多

無掃蕩卷既驚一律視為糞驚你老尾明明溢傷 合埋隻眼亂咁禁都過到既關 要人日日重複由頭打落尾都on99

玩過gbf 幾百萬分算得咩野=,=

古戰英雄.gun

冇做過英雄=.=

高手雲集

邊玩公主 邊玩三國

無人john

事旦啦喺度招人邊有咁易=.=

成個2服都少人啦 仲有大把中上游玩家去養老 等啲會自然淘汰之後就會有新既後排上返黎

禾地刀系養老會=.=

要報刀已經唔養老 起碼對我黎講係咁

U old seafood .gun=.=

有心人人可以撞刀

Btw鹹魚嗰邊唔使報刀，上個月180，你唔去嗰邊養老？

我地原本就有個養老會=,=

養老走去養老？

可能多少少石

鹹魚係邊個會?

#269

係到難招人,上巴哈易D
同埋基本上1服多人
好多人由2服跳左去3服

其實而家1服都唔易招人

根本多人棄

就執

我都覺多人棄
如果唔係我帳號都花咗時間金錢心血我都有啲想棄

養老吧

已經去咗 好後排養老

冇計 隻game本身悶 公會戰係唯一好玩既野 但玩得耐又chur 到你連公會戰都養生隻game根本得返抽蛋

因為無新人入姐
新人入黎都會玩4服 貪你1服開得最耐高手多咩
人只出無入 越黎越少人好正常

Sonet 都要諗諗呢個問題

真係
我淨係 想抽角色

冇新嘢玩

大家係咪都唔記得佢係劇情驚黎
有幾多人真係會睇劇情

利申：全飛

初頭睇過下
但頂唔順之後就skip曬了

諗緊如果 1 2服愈來愈少人 會唔會最後變成合服

我就係為咗睇劇情先揀呢隻驚同揀臺服
不過前期冇時間睇，而家愈積愈多都係冇時間睇

同我一樣 但反而動畫睇哂 希望快啲有第二季

總有一日會合 差在點合

真 1服競爭高 其他服比較輕鬆
合左服隨時會退一班人

係 唔合=惡性循環
1服愈黎愈小人 新人要玩都去3 4服啦

夠唔夠150內
新手想R多啲石抽新年似似花同泳裝霞

夠人就應該得 但係無人

收島風我地會長出9刀

想john 有無位

乜轉蛋復刻咁多日
成個月都冇好嘢抽

暫時full左
睇下下個月點先

想打個正太patpat 話似似花係bba都有

回鍋重玩想請教下呢到揀邊5隻練起左先會好啲？
同埋想問真步真步有無會肯收新手

對唔住張圖on9

補返圖

放高進度 美食 滿lv帳 暫時要有嘅人權都有

Pish

我想加入！剛剛重新玩
爬文好似見到有個LINE ID剛剛加左

你新開號隊戰齋睇喳喎

有冇諗過而家班人已經慣左hea打都有前排獎 你合服又變返chur隨時又走一班人 雖然咁係可以令前排活躍返多返競爭既

公可 晶 哈哈劍

新年可可蘿 (推圖坦角，好用)
克莉絲汀娜 (打手 公會戰 推圖 爬塔 活動)
矛衣末 (打手 公會戰 推圖 爬塔 活動)
晶 (輔助性？ 有破防 令物理打手打出更好傷害 公會戰 推圖 爬塔 活動)
---- (上面幾隻唔洗卡星卡rank)----
似似花 (可以卡r14或直上)
公主可可蘿 (3星r10應該暫時夠你用 補師 仲有其他輔助 好用 推圖必用 其他各場合都可以上 法物隊都搭得)

推圖如果補血唔夠，可以再搭隻3星真步用住先

地城幣優先換優花梨
3星開專＞5星滿專＞再6星
又或者 3星開專＞5星＞6星再滿專
(平民神角，非常好用，由開6星到而家都係常用角色)

※女神石只係俾限角用，除非你係資源多的大佬
PS: 克莉絲 同 矛 要開咗專先勁，未開專就 ...

其實仲有好多角色都要練，加油慢慢玩

咁我而家推圖用新年可 克總 矛 似似花 公主可咁樣都OK？
同埋我想問下克總同矛5星加滿專要用幾多女神石

碎片 女神石 換算~

1-20 1女神石
21-40 2女神石
41-60 3女神石
61-80 4女神石
81~ 5女神石

3星升4星 400女神石
4星升5星 750女神石
3星直升5星 1150女神石

新手要5星滿專應該冇可能
因為專武都要公主心碎片

因為我見佢個AC本來都有266心碎所以先問下

你個帳號係咪初始石頭帳？
0進度？

唔係呀，個啲組合號黎

幾時出5階

再PISH

50抽0彩好恐怖

最後170抽夠碎換中埋聖克 但好似好少彩

要抽聖千
集氣

矛依未同克總應該開專先定4星先
新手建唔建議抽0.1%千歌

祝你300抽中

琴日農完優妮 今日20抽即出 搜內死妈

抽完了
本身已經6x碎

170兩隻仲想點撚樣

抽多幾下可能會多d彩

又300抽補到窿

想同大家講大暗鍋並不可怕

300抽保聖千 得11x碎

聖千 得60碎 準備井

搜內係迷仲有5000石未派
之前角色收集升星

係

300抽 換一隻合一隻

努力左大半日想黎問下方向，暫時情況
新年可可蘿 3星 R6
克莉絲汀娜 4星 R7 專武30
矛衣末 4星 R7 專武30
似似花 5星
公主可可蘿 3星 R6
晶 3星 R7
女神石仲有5700，想問下係咪應該先將克總同矛衣推左上5星先？其他女神石投資落邊到好？
上面貼過box圖，係聖誕池井左聖千同聖克出黎

升新可先啦
推圖坦唔死係最重要

今次個聖誕pool有無邊隻必抽

sorry打錯左，新年可可都5星左的了

聖千 可以抽夠145碎合 唔使抽成隻都得
其他幾隻冇必要
但前提係夠一井先好抽 混池太惡哽

thx

應該得聖千同聖克有用

補左3個窿

抽左220抽先夠碎合

可以講嘅係3v3防衛叫做有用，但冇同期另外兩隻強化得咁明顯。而家鬥場玩嘅係速攻party ，炸彈人防妮諾都唔算穩定，好難上位 俾你組到物理防妮諾都頂唔到姐法，而用黎進攻又有大把角可以用，起碼我成日見星6免，但未見過炸彈人

新手有無話要去到咩程度先入得

150級咁上下吧，因為隊內基本上都滿級，你低過滿級31級隊戰就借唔到角色，而且太低級你會冇乜參與感，第一日就三階你入場就滅團即係唔使打
同埋隻驚都需要時間慢慢養，起碼都要練到個box夠角色砌三隊打
Btw詳情就問會腸啦，我幫推only

+咗

謝謝巴打加我 咁我再努力下先

你求其入住個戰隊先啦

150先算新手

未滿等都係新手
利申 179lv

真陽唔廢啦 無人氣咋嘛佢未6星都已經可以當奇兵用

巴哈仔同煌靈我會揀信煌靈
不過炸彈人個6星ub效果我本身就唔睇好實戰效果又唔似秋乃咁靠個速嘲喺pvp翻身

落面啲comment都係話佢廢

滿lv先係開始
啲大c幣

唉…好啦
佢6星咗都唔掂認真失望，諗住佢可以上神枱

整姐法先，一定唔會後悔，UB 出手重快過妮諾之後資源多再補，我自己都未整熊錘

再pish

搵騎師？

電姆有冇得人體練成？

萬華之後出既都冇

咁算有定冇？

上面唔係寫左能用

但係用紅框括住

姐法已經練好咗
其實當初佢開專嘅時候都ok架，不過好快就過氣，好可惜

不過其實我少打pvp，係覺得角色出6星一定要練咁解，所以我熊槌練完都冇咩用

不過下個月爆弓6星我都好期待

y not both
古戰都打埋

佢喺萬八前出，但當時好似無法攞到碎片所以冇人測試過解唔解放到？

我pvp 廚黎 爆弓我都會係pvp度爆盾用，物盡其用

新手唔係有個新手限定嘅體力包？
可以課果個

聖千係咪專1 11-6比較好？見到好多唔同版本

最強聖千係卡72lv R11只穿TP相關裝,專1,UB卡1lv(好似係

好專業劇情洗唔洗卡埋

最近成日彈呢句野出黎好煩囉= =

扇隊3V3真係用到爛哂隊隊都防扇隊盲撞驚死到

但又真係隊隊都有隊扇等緊你

拎第二有冇石派

有冇三服300前後公會收人
個公會琴日解散左

新黑打綠龍30秒左右個魔攻buff會自己無左點解會咁

條龍每隔一段時間會清buff

新手都想搵香港人公會三服

打到0:40左右佢會開技清你全隊嘅buff，你可以喺佢開技時打到佢狂暴就會斷佢技
竹山自從露娜有專之後四倍速auto連點新黑基本上都係佢未開到技就死/狂暴斷技，輕鬆一刀

早幾日出現就可以收到個大佬
可惜

Lm

跑完馬未

跑完

跑完了 垃圾課長game
要練到頂一定要5星 sup卡滿突

真都係做返騎士君

人權！

人呢

距離公會戰仲有4日

準備每日輕鬆auto3刀熄驚了
真單機遊戲

想問下而家先玩係咪太遲

係 睇下呢個po已經冇乜人推就知就執

一月先入坑
發覺仲玩緊既好多都係老人院mode
不過為左老婆都係繼續屌住玩

唔遲，快啲加入公主大家庭

要用嘅角都練滿曬 mana經水無地方用
Pvp 會戰抄功課 平時劇情又skip 根本無嘢可以討論

快d 搵返出刀既樂趣

買左個初始帳

唔會遲
我都係玩左一星期左右

劇情其實好好睇
魔尼卡 同今次聖誕復刻都睇曬
主線都有睇

手動正唷

農場養成遊戲 唔急住追進度就輕鬆

為咗等禮服優衣

除咗啲角色嘅個人劇情都睇哂
啲角色太多

原來主線劇情有同優衣一齊浸溫泉

睇晒

開始想棄
之前仲會打晒競技場
依家篤一場3v3就收皮

4月新番有咩推介

唯一開game動力就係keep pvp係50內 有野做又有石頭

變身成黑辣妹之後就和死黨上床了

一定要睇嘅肯定係86

男主變黑辣妹？

有早見我實睇

識啲嘢但佢唔係女主

點知

睇過笑容的代價已經沒有甚麼好怕了

咁你又介紹

玩緊國際服 鏡華要唔要抽？

新手係咪唔使抽而家個pool

台服？
依個聖誕4pick up好易井好惡頂，除咗聖千之外用途又唔算大，建議pass

英文版
點解唔玩中文

yes, 好 謝謝

升player lv好漫長⋯
而家先得80幾

升到滿lv嗰陣就會開始hea玩

青梅不敗

係美帝 課金易課少少
中文係台ser?

係呀 而且國際服進度慢日服3年(台服2年半)

三年會唔會太多

而家先玩台伏會唔會太遲？

我新手

淘個人權ac半年夠追

唔識用淘寶

台服刷首抽啦 新手有個72hr fes pool

有人權ac係咪差好遠？

你想長玩/認真玩有人權角ac好d, 起碼推主線無咁辛苦, 同埋堆復刻池可以skip, 省返d石

活動4點完 練馬師們記得清券

初頭會玩得舒服d 唔洗話要mon住個fes pool追角

如果真係話會長玩+課金嘅唔識淘寶就上7391/8591嗰啲望下，新手比你刷到盡都係得幾隻fes角，就算刷齊都仲有一大堆角要追，然後fes pool都係繼續要抽冇得skip，如果唔會洗錢玩又自己刷嘅話有2-3隻fes夠啦，反正遲下都係會歪出嚟，其餘分別唔大

隻game就汁 新手唔好入坑

公車望6星冇人講?

屌 俾智障快我一步

個樣淫咗

跟住就千歌紡希

官方都唔出tweet講有咩好提

倉管太耐唔記得左

本身都好淫好撚有援氣

衣家換炸彈人先定換熊鎚先好

把聲完全冇違和感

記得好似一粒配

都係日笠

當年推圖競技場都係靠小望

好想要

好仁

2隻都冇乜分別，鍾意邊隻換邊隻啦

有mo人g 係唔係300pt ch 200pt

cy baba

呢兩隻咁慘

Sonet: .gun

熊